點睇可口可樂比麥記獨市咗？

扑野家 kfc
好多餐廳都只係得百事？

百事有可樂..

其實2隻有乜分別

吓 你無味覺架

我好少飲佢地

其實呢個問題
同 七喜 同 雪碧 嘅分別...

差好遠

一個甜啲一個無咁甜

百事好飲過可樂
點解香港百事無樽裝，罐裝賣

簽咗global contract
全世界麥當勞都係用可口可樂
正如Disneyland都係
KFC就全球性同百事簽咗約

咁 七喜 同雪碧 有乜分別

飲得出百事同可口可樂
但飲唔出七喜 雪碧

百事個堆覺得甜d同易冇氣d

大陸造

可樂=無線
百事=亞視

百事有可樂

百事唔係可樂咩?

平行世界？

KFC母公司就係百事
所以一定用返自己野

真係唔覺有wo
便利店 超市都冇

一樣味

甘荀 同 紅蘿蔔 嘅分別..

一直都偏好百事

唔知係咪因為百事係大陸公司 覺得可樂好飲啲

事實就係可樂好飲啲,百事一啲氣都無
無氣我飲可樂黎做乜,我飲涼茶加糖唔好

百事甜啲易冇氣啲
百事班戇鳩當年以為可口可樂咁好賣係因為甜

百事+鹽=可樂

之前有個外國實驗 測試下普遍d人鍾意飲百事定可樂 大部分人都認為百事係好飲d 所以識飲一定飲百事

我鍾意百事多d

利申：可樂屌打百事，七喜屌打雪碧。

可樂好飲D

個實際結論係普遍人都唔識飲囉
所以飲可樂先叫識飲呀
個個都咁飲嘅時候
跟大隊先叫唔識飲

伯母俾人又屌又打緊，死返上支那啦

呢排先出緊spider man特別版

百事好飲d
可樂太甜又濟

簽左約

百事同kfc唔係同一個集團咩

黃子華都有講 百事都係可樂黎 咩叫可樂好飲過百事

百事他奶

咪係百事同可樂既分別

分到百事同可口可樂
但就係分唔到七喜同雪碧

七喜同雪碧真係唔識分……

雖然知道連登唔可以講黃子華壞話

但係咪如果佢話鹿係馬 我地都要信

七喜 同 雪碧
呢個微妙嘅關係

拆左啦
依家KFC係under YUM

百事飲落好似有陣大陸味

就算可口可樂都好大分別
麥記班人都亂溝糖同氣

我咪就係呢個意思

百事唔撚係可樂係咩

Burger King 有Coca-Cola 喎

個外國實驗百事搞架

百事好飲過可樂 不過差唔遠

我鍾意百事多過可口可樂

百事似藥水味多d, 唔好同我拗, 我肯撚定

你去日本飲可口可樂就知同香港差一截, 好味好多

7仔自由斟
茶餐廳大部分都係可口可樂
Ilea餐廳又係

邊到獨市？

爭咩吖，溝埋一齊做樂視吖笨

細心啲留意啦

之前聽個阿sir講麥記嘅汽水係可口可樂免費送
因為想客人飲慣可樂，唔會轉飲其他牌子

大把burger鋪用可樂

我個阿sir話唔係喎

有 但樽裝冇氣

香港有百事賣，只不過係廣州廠出，陣味。。。

百事幼滑D 入落喉嚨好舒服

可樂好飲好多

我個阿sir話係喎

你咪撚鳩啦
其他野唔講
單係可樂呢段 黃子華講錯啲咩？

點解大家變左討論百事可樂邊個好飲d
條題目好似唔係咁

百事玩vertical integration 玩自己(好似係

好多小學雞以為 可樂 係牌子名

無人飲沙示

我飲但已經好少地方有

我最愛既spidey

係碳酸飲料

每個國家都會根據當地人口味調整
所以個個地方既可樂都會唔同味

可口可樂先係牌子名囉小學雞

On 9
豆奶呀

最鍾意飲fanta
利申 in Nazi we 7

終於可口可樂多d

雪碧檸檬味重D
好似係

芬達好飲過有氣橙汁

芬達 同 有氣橙汁
就真係好大分別

呢排d 罐裝可口可樂難飲左好多，d汽勁散

因為百事平D所以多D餐廳用
除左7UP=雪碧
仲有美連達=芬達
MUG CREAM SODA=玉泉忌廉

7up=雪碧？
are you fucking kidding me ?

人地講緊兩個牌子味道相似
are you fucking kidding me ?

閱讀理解
are you fucking kidding me

玉泉唔係可口可樂既product

其實係回緊個題
因為價錢平D唔係什麼獨市左
D餐廳大部分訂糖漿都係1或2一SET用
1.可口可樂+芬達+雪碧+玉泉
2.百事+7UP+美連達+MUG

好型

on9

支那公司

唔知點解覺得百事係二線公司

色素好好味？

美蓮達同芬達都好多色素(同比其他汽水